蒲台島好撚大風呀屌你老母！！！！

吹撚到個營就黎冧就黎頂唔住

其實預咗會有「下世小心啲」既回覆

下世小心啲

圖

吹走未

三男被困無人島海灘寫巨型SOS終獲救

捉住個營咪得

俾我屌埋先死ok ?

個營唔會冧架放心啦
啲鋁管唔會吹斷 最多聽日收營果陣會發現拗彎左
我上星期露營又係勁撚大風 吹到個營頂貼撚住我個身咁訓

裹屍布

圖呢

風繩插好晒都頂唔住？Ching用緊咩營

真係有呢種感覺

相

迪卡儂

RIP

迪仔啲營雖然平，但係未至於會吹得斷掛。
唔洗Rip住
出去拉返行晒受風嘅繩，Camping係咁先好玩

我陣間都吹落海 算啦

大風先好玩

冇風 要個營把撚
露天瞓睡袋都得啦

咁大風咁撚凍露咩營

下世見啦
諗定做唔做支那狗啦